藍絲變綠？

其實大部分男絲都係港共政權下，官商勾結的既既得利益者，當經濟一 “林” ，會唔會出來反政府？2003年7月1日咁？

Just FF 下